全部話我地今日輸左既冷氣軍師同我入嚟！！！

其實係同所有人講

冇錯 今日阻遊客呢步 絕對係失大於得
但你有冇諗過前線點解行呢一步？

大家都想為件事好 經歷琴晩無啦啦散水之後個個梗係想做多啲等效果勁啲
點知會搞到咁？佢地想？

唔做都做咗 唔應該錯都錯咗
有邊個未錯過？現場個個可以mon實live同tg？唔洗做？
如果每一步都做啱 我哋晨早贏咗喇！

做錯決定唔係問題
只要以後唔再犯同樣既錯就得

我地可以由6月9打到而家 靠既係我地既堅持同不斷進步
而唔係互相指責

我地而家要做嘅係團結一致
一齊諗下一次要點樣先做得更加好

香港加油

機場仲有得打 唔好咁快放棄

推！！！！

721 811

轉發 可做reference
問：阻塞機場搞死香港？
答：「做法不完美，但可接受，要改善。」

問：點解阻止公安離開？
答：「佢唔喺現場出現就冇事，去得果度就可能有呢啲風險。」

問：阻止救護帶佢離開？人命嚟㗎。
答：「而家眾說紛云，我認為事主可以去報警先，警方必定會跟進調查。」

問：點解你地咁冇人性，濫用暴力，究竟想點？
「在場嘅市民只係用最低武力，當一切平靜後，真誠對話就會展開。」

對唔住，7.21、8.11血仍未乾，有人爆頭，有人失明，有人俾黑警打到成地血都冇收手，之後我從來冇聽過，警方有道歉有撤查。

以上，全部係黑警同林奠嘅對白，香港人已經好克制了。

人命？你睇俾黑警打到成地血嘅義士個樣，同埋呢個公安？現場有一句，喺大陸，你死撚咗啦。

信焉。

#不割席
#不篤灰
#不分化

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

推

推！

再推

再再推！

【訓撚醒未呀】港共政府 無辦法係機場清場 但 可以 連登分化粉碎呢個活動

不完美
可接受
要改善

六一二
七二一
八一一

聽日照入機場

我失望係因為由4pm開始連登呢度已經聲嘶力竭叫你地唔好去搞 D 旅客 我地係睇住成件事發生然後發展到咁樣

唔好成日話檢討下次做好 有d 錯係一子錯全盤收檔 我希望今日唔係 但可唔可以行動前已經接受下意見？

政府有無限credit 可以不停犯錯再拖到嬴 但你要記住我地無咁多機會 錯一次就離教育營近一步 唔好當係遊戲玩

講真唔係個個睇到
但個個係現場都盡左力
而家應承唔到d咩
不過我地之後都要一齊努力 避免壞事發生 向住好事進發 好冇